大家樂個港式咖哩牛腩冇得輸。。 不服來辯

咖喱香濃~牛腩鬆化
美中不足d飯太濕

價錢同質素屌打翠華 美心MX

大快活個咖喱汁就太杰

我寧願食個無咁好食，但食得安樂嘅... 我Ｄ血汗錢，係畀有腰骨嘅人賺嘅。講完！

食個飯姐屌你老母

太興已經完勝